H_Lozano速入

你真係警察部嘅恥辱黎

推

why

因為佢真係

又罰企？

佢一個禮拜罰企三次